反暖化嗰班人係咪凍死晒？

凍到著羽絨

地球暖化=天氣唔會凍？